有咩卡通片或者動漫主題曲係呢一世都忘記唔到

拋🧱先
美少女戰士

唔知點解一聽就好感動 有種唔知點嘅感覺

推下先

推多個

鋼鍊個d
不死傳說 日文就again

惹被傷害夠 就用一對手

痛快的割開昨日詛咒

睇到你個名
令我諗起聖鬥士星矢
就會打低 就會打低 班仆街仔 都好正

人人期望可達到

銀河唯一的秘密 天際最強人物

遇怪魔我即刻變大個

遇見高手痛快得多 一激起我就有火

轉圈轉圈哈姆共你

歡笑時常傳給你 吃粒種子莫再悲

活在球內盡是生命 集合能量彈力超勁

遇怪魔我即刻變大個

God knows

奇天烈百科全書jazz版

露營必須酒

日日能陪伴着我精靈的群星

要攻要守不顫抖 露營必須酒

以最強的鬥志

入黎就係講呢首
若被傷害夠，就用一對手

最真的心笑到最开心

Bulu bulu ya bulu bulu ya
Btw 開

就算要去哪裏我都可以

我要與你硬踫 以爆裂極高速 旋動

爆旋婆婆

新一派東方一敗王者之風

細細個睇音樂小彗星 首主題曲好好聽 到而家都仲記得

勇氣100%

忍者亂太郎 都好正

呢個係.....事關我真係未聽過

乘著風傾聽誰故事

不要停下來阿

DANDAN心魅かれてく

衝呀 衝呀 快搶攻

像破風 即使困局中 一起繼續衝

呢個之前日日聽呀好正呢個 龍珠

無敵嘅聖衣

金光催璨好美麗

未聽過葉富生都敢出黎挑機

人人期望可達到 我的快樂比天高

藍精靈射精勁 扑野扑到唔定性

咁我又唔係話要挑機 衰鬼

藍精靈條鳩勁 渣好碌鳩兜野fing 射到無時停

深深呼吸氧氣再四圍遊翔無窮環迴視野內晴空盡見
自己明明唔太睇BS都會記得呢句歌詞

每次睇到最尾嗰句都有萬里更新嘅感覺

究竟點解會負評

千與千尋 十年後聽返無言落淚
Btw唔知有冇off到topic

我都中意千與千尋